今日 我正式係到宣布...財經台淪！陷！！！！！

以後呢到我揸旗

個市比你玩哂啦

跟著我一齊叫！
麵神！麵神！麵神！麵神！

因為你揸旗
所以咪淪陷囉

我係新世界的王

麵麵 好波

敵將 Dr Lee

趁佢內亂 群龍無首既時候統治財經台

比你燈到布兄退出 最大嬴家原來你你

蜀中無大將
麵仔作先鋒

好快輸到縮入藍毛毛到

我睇你頭 名都改埋來支持你

老母麵 聽日睇升定跌？

麵爺又開始高調

講咁到廢話，聽日開咩呀

留名等睇麵麵跳樓

牛b

呂布已走，麵麵當立

必b dodo

翻版dodo

[img]
圖片網址[/img]

得兩千蚊

明天升定跌？

每朝九半點後麵神話晒事！